[金拱門］聽日起每包泰式辣醬收$1

麥當勞發言人話，聽日起，顧客惠顧脆香雞翼（包括2件/4件/脆味分享盒）會繼續附送1包泰式辣醬，而「大大啖雞翼桶」就會附送2包泰式辣醬，但要多幾包嘅話，就要以每包1蚊嘅價錢自己買喇。發言人仲話，麥當勞將不時檢視配料派發指引，如有任何更新將適時知會顧客。

唔畀轉全翼我算
飲管要喊打喊殺先肯畀我都算
而家仲要限埋我食雞翼要點1包醬？

金拱門我我屌你老母

本身一包就唔夠點

遲下可能茄汁都加

全港罷食麥當勞抗議每包泰式辣醬收每包一蚊！！